{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 아리랑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者が宿泊を希望する場合は、直接提携店に確認してから予約を進める必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合はどうなりますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルの条件はどうなっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者が宿泊を希望する場合は、直接提携店に確認してから予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 497
    }
}